"Waarom, om er zeker van te zijn!"
vertelde Jerry, herinnerend aan de proef waarbij hij had bijgestaan.
"Ik heb hem gezien.
Dode, is hij?"
"dode zoals schapen," gaf de andere, "en niet te doden.
Heb 'em , daar!
Spies!
Trek 'em, daar!
Spionnen!"
Het idee was zo aanvaardbaar in de gangbare ontbreken van enig idee, dat de menigte gepakt met gretigheid, luid en herhaling van de suggestie om 'em, en trek 'em out, overvallen twee rijtuigen zo nauw dat kwamen ze tot stilstand.
